最近撞返個女同學 想問下佢有冇問題

佢老豆老母離左婚 佢老母做人小三 佢老豆食人軟飯 佢竟然接受到 而佢本身就好鍾意溝人哋男朋友 個女仔就主動搵我傾計 我覺得佢對我有野 但我覺得佢個人好似有d問題 咁我應該點？ 試過唔理佢半日 佢好唔開心 話我唔可以揼低佢

升小四未

似係你同佢都有問題

真係事實 真係發生左wo

有得屌去馬

試過，即日扑埋，三日後散左

屌左先算

小你老母三

都係想扑野啫
是但啦

撞返咁痛唔痛？

小學三年級

小學三年級就咪撚上嚟啦